* Copyright (C) 2013-2014 Adrian Maksymilian Ciesielski <machabeuszan AT o2.pl>

Zawartość tego katalogu to bibliteka dla programu KiCad. 

Ten utwór, autorstwa Adriana Ciesielskiego jest dostępny na licencji Creative Commons Uznanie autorstwa 4.0 Międzynarodowe.

